教聯黃均瑜？臭作？

撞樣喎

呢條仆街以前俾佢教過physics, 完全唔知教乜！收皮啦